咁少人，算數啦

屌，山長水遠出到嚟，得嗰幾丁友， 對你哋好失望， 我以後都唔撚出呀

一齊做小粉紅算啦😂

行你就行啦

放負撚
你留番喺屋企涼冷氣啦

係我太天真， 出咗去仲要畀你串， 屌你老母

今朝沿路見到狗準備好晒封公路
岩岩隔離po見到成條公路封撚晒
其實啲人真係出唔到黎

你都唔喺現場，戇鳩， 成條軒尼詩道你自己睇下， 定係你喺屋企用屎眼睇野

話我放負， 我而家真係燥，你條撚樣就係屋企？

有冇諗過係塞緊車

出去送頭?

留多兩個鐘等， 再冇我就算鳩數，成班係屋企又淆底， 全部負皮我嗰D , 就喺嘆緊冷氣啲仆街

可以唔洗理樓主 你繼續自己打飛機 繼續扮

根本冇事，屌你老母， 你呢啲擺明係鬼

痴撚線推人去死你呢d仆街

請善用起底功能